勿忘初衷 不割席 不分化

up

越多人被打被射，大家就會開始醒
btw
除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

各有各做，不撤不散
7.30不合作運動
8.5全城大罷工

多謝樓上既幾位回覆
歡迎大家留低自己既意見

各位最緊要記得 保持正面
唔好施加太大既負能量同壓力俾自己
唔好認為放鬆就係放棄
休息時放鬆係絕對可以
大家要一齊行落去！

呢個post似乎無需要加密？怕cd-rom睇唔到

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

咁我唔加密再貼一次
thanks 巴打

近呢兩日 開始多左人對發夢有唔同既見解
有唔少互屌前線或和理非
我希望大家勿忘初衷
由6月9到今日 大家已經知呢場會係一場長仗

以下係我一個和理非既小小意見

前線
我係絕對尊重同支持你地
因為你地係願意企更前去拼搏既手足
但我覺得 係咪應該要制定一啲戰術？
因為每次見到對方一沖 前線就退
我只係覺得行得上前線 就預左會受傷
我地既優勢就係人多
係咪應該更加好去利用呢點 而唔係退
我建議前線手足可以諗一啲更好既防禦或前進既方法

和理非
和理非既大家主要係行出黎
聲援同表達訴求
大家幾點走 係自己既事
我明白會擔心前線既手足安危
但我地要尊重佢地既決定
佢地係前線 食過咁多次硬野
佢地一定識評估情況
請唔好格硬迫佢地徹
同埋作為一個和理非 請唔好行太前
如果行得上去 請跟隨大隊
因為你冇預食硬野就上
你既一言一語都會影響前線軍心 或風向
所以做好聲援同支持一part就夠

冷氣軍師
大家唔好睇少冷氣軍師
因為佢地係電視或電腦
可以接收既資訊比前線多
我覺得可以有個tg谷
俾前線入去 更容易接受資訊
但唔好加自己既意見
只需要交代邊度有事或有圍既情況

觀望者
即係個啲冇上街 冇出聲既人
但內心支持既人
我希望你地可以行一小步
就係平時生活支持一下呢場發夢既活動
可以係你同中立屋企人既對話
（深藍就唔洗講 講黎都曬氣）
亦可以係fb一個like
令你身邊既人睇到更多資訊

最後我希望大家發完夢
星期一至五 好好休息
做返自己中意既野放鬆下
先有力再走落去

請大家團結 勿忘初心

以上我可能有講少既野
歡迎大家補充
我只係想鼓勵一下大家
多謝

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我地冇退路 更加冇割𥱊既本錢 每個手足都咁重要

仲有樣野就係
我覺得依家前線有舉旗表達前線行線
係好好既 可以有效表達俾後邊既人知

另外 有見有人話覺得近期既運動冇目標
政府依家就係想示威者漸漸失去目標同耐心
等我地烏獸散

我地更加要團結 支持 集中
堅持訴求 就算有分支 都盡力參與

另外，感覺近日社會運動入邊
大家都有少少疲態
要明白 係正常反應
因為係政府對市民既不正視
大家一定要撐落去
星期一至五 盡量休息放鬆
唔好放棄
要將呢個訊息帶俾身邊既人！